有無人依家打CSGO RANK

利申ak 唔勁唔廢
有意留stream

同求